認識咗對方幾耐先適合拍拖

一個月？半年？一年以上？

岩feel一星期已經一齊

2秒

最短一個月

拍咗幾耐

犀飛利

一個月就比人飛

遇見4秒

咁咪係囉

係點做到架

兩日

同現任識咗兩日就一齊

一齊咗幾耐

識左一年半先一齊

識左一星期多d就一齊 一齊第二日就上房

朋友介紹識左一個月左右

1個月

以前就覺得大家對大家有feel就一齊
就算識一日都okay
但宜家個男朋友就識咗三年先一齊
拍咗10個月都重係熱戀期

Lm

太快一齊又好似好求其
拖太耐又好易friendzone

鍾意可以好快
但要相處下先知適唔適合

啱時間 啱人 識一星期就一齊
唔啱時間 啱人 起碼等半年以上
唔啱時間 唔啱人 呢一世都唔會一齊

same here
起交友app傾左一星期見面
見面就一齊

聽日一年半啦

四日先啱